有無耐用嘅防水安全鞋牌子介紹？

網上買左對防水安全鞋
屌你落雨滲水嘅

求各位巴打介紹下

我都想知，幫推

著緊Safety Jogger - Bestrun, 防水好好，呢幾年落大雨都未入過水，不過有D 重身。

其實係未對對都有機會著到臭

一入水好難唔臭
第二日都唔撚想著返
但返工鞋又唔想買咁多對

就算對鞋防 d水由你條褲流落去咪又係濕

Ironsteel Boot款
返到地盤笠入去就係，舒服耐用
唯一缺點係貴

想買Tim記 pro版
唔知掂唔掂

掂，但好撚重

上網買？
舒唔舒服

香港代理買
太重著得耐好攰